中環呢位女士小心啲

俾淫警捉到 渣都冇.. 呢啲走都難走 下次出嚟著好啲 收得咁埋得咁埋呀

拉

似大陸人

都幾難收埋

行下街食飯咪多心

Popo會即場利服
帶佢去新屋嶺
然後渣都無

痴撚線

.....

到今時今日都仲唔識保護自己
呢加轉拉女人同街坊
企係路邊睇都出事啊
大家可唔可以比多d危機感

係撚中環。。

核彈都唔割

係街比黑警見到, 實係唔係都搜身
絲打小心

有無片

胸部襲警

放上黎做乜

好正

增加士氣

絲打小心啲牙

扯咗

咪撚on9啦 呢啲時候仲推埋啲咁嘅po

咁都上撚到熱門

又靚又大波

Delete post 啦，仲post 上嚟

你條友鬼黎？關鍵時刻轉移視線？屌你老母要j既死返屋企打飛機 依家關注既係中大義士啊 你老母

post上黎做乜

沉

擺撚到明大陸雞

黑警:

Show Blocked User - OhnomyJJ腳膠求IG

屌你

有無下半身照

開呢個po 同推呢個 po 都有份害死暴大
講完

大6某d演員掛

出面打緊仗仲推啲膠POST

らい

影你老母

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

磨牙

甴近平 習曱甴

曱甴平

對眼都有陣支那味

Pill

習曱平

唉，可唔可以唔好咁，昨日打死人今日大家圍爐J

支那街拍嚟